漢堡由季中第二領先十幾分變第四晉級賽都冇得踢

呢隊波西到咁

教練問題
季中開始轉陣
唔出返季初最強陣唔出
季尾開始收起10號仔傑圖

通常收起10號都輸